美股研究- WTRH 貼倉討論

諗緊幾錢止賺

星期一放左佢,之後買台積電。

點解台積電, 冇研究開呢隻

5g，物聯網，AI

磨價做Short好爽架